水晶宮 對 車路士 (2)

放題

法比

I2

屌 要睇放題三個字

你講既三個都有1張牌係EFL cup拎
應該係PL個app無計

出放題
仲有10分鐘呀屌

放題呢家中堅定翼位

幾時可以出zouma 練下波

放題醒定D呀屌你

ivan右中堅 azp rwb?

屌你老母放題

放題rwb

無計0:1真係好難出

ivan加油守住呀

干地每星期幫球迷練心臟十分鐘

屌 自轉三百六

有殺龍霸 同 阿衣是但一個睇下都好

Fa cup

世3仲有力水

C朗都唔得啦

cahill又玩野

今場夏神真係fit~一個打幾個都得

夏神真係好撚勁

雞曉永遠唔望後面

雞曉好撚型？屌你

cahill玩撚夠未

比人拎返個波 肉酸到

上季呢個時候得25分

上場休息左

法比射好嘛

屌

出亞依練下啦

cahill

好撚勁法比

矛撚到

I2唔好阻住啲後生上位啦
後備又做唔到啲乜又要霸住個位

上海上港仲簽唔簽人
加錢比埋雞曉同放題佢

世三真係好撚fit

想睇法比or世三fk

法比啲傳沒

阿朗

叉比d波通透到

仆街

永晶真係矛到仆街

法比好j到呢

其實佢打中堅都仲得嫁 呢D元老用得就用啦 都有汗血功勞

牙朗

阿朗中楣呀

痴撚線 下下都唔收腳

M朗

中眉

Alonso

哇

阿朗痴左線
個罰球靚到

阿朗終於肯射

阿朗陰公

亞朗都射到

入唔到燕疏球

柏狗教親隊隊波都同車仔有仇咁

今場又係差d

估唔到呀朗射咁靚

冇運

以後呢啲右路罰球一定要比阿朗射啦

射得好過某翼

朗

好想睇牙朗再慶祝fail

連阿朗都射到罰球

又係差少少

唔知阿朗射得既, 自己開youtube睇返佢射死ac糷

不嬲牙朗喺紫百合都係其中一個罰球手

有法比 世三唔洗hold咁耐波 多D時間走位

?

法比真係好撚好J

仲以為diego 會唔控就射

好似不嬲都唔差

呢場真係冇咩運，本來可以入多兩粒

入唔到第二粒 好驚最尾比對家打爆

放題又玩野

軒尼斯又save

法比真係勁到仆街今場

上場差啲最後輸番

阿朗踢紫百合都入好多罰球

d 組職靚到

換左法比落黎 J到停唔到手

法比係差最尾果腳

快撚啲入多粒

但射唔出

轟入多球plz

亞衣plz

想睇法比再次助攻哥狗

法比踢得好好 d傳球真係

掛住食蟹睇唔到原來放題入左黎

好過連j都無得j

食蟹？

快手入多甩啦~平安鐘都撳爆喇

係差finishing渣
俾亞衣上啦

ayi加油

ayi

亞衣

哥狗

亞衣入黎玩波

法比勁撚到

換得哥狗了

Aryi

AYI

阿衣

亞衣入波今晚j亞衣

又垃圾時間先阿衣

跟

今場哥狗目標：入波，拎牌

跟機

auntie俾啲心機呀

阿衣請入波

+5

+5mins

補5分鐘 亞衣gogogo

點撚樣計到補5分鐘呀

5 分鐘咁弓戈

屌你咩點解會補5分鐘

1-1

唔靠世界波真係入唔到車

唐球王

太空射球

屌你咩

屌你老母死全家

傻西

比多3分鐘你

亂報分仆街死

亂報食屎啦

0-100

Block尻佢啦唔駛講

( Show Blocked User - 米奇老味賽車On9 )

嚇死

射去邊

食屎啦

食屎啦亂報

樓上quote乜柒

開龍門球呀唐辛

Block佢啦屌

月亮都比佢射落黎啦

block柒佢啦

M朗同KANTE射得最多

嚇鳩死

乾爹好激情

放題好野

呀朗射得最多波

放題身位有冇咁撚廢啊

牙朗同kante今日射d波都好高質

干爹真係好撚正

放題咁撚搏

干地會唔會爆血管

完場 1-0

完

乾爹又贏

驚要離開london

Ft 0-1

11連

平紀錄

3分

又win

yes

完場
11連勝
領先9分

dc入波 古圖cs
11連勝

又係win1球
幾時先可以睇到入3-4球呀

好波

下場加油

11

人地去巴塞 唔好阻人前程啦

下場無哥狗

11 連勝

下場真章

車路士需要輸一場波

丁死 11連勝

下場見真章

下場kante同costa停賽#???

三場1-0

on9

shut la

下場冇兩個主力，真章了

下場無達叔
見真章

靜啦屌你老母

十一連

作客wor

干爹好high

好驚下一場呀

完場仲唱足三分鐘歌

block哂佢地，廢撚事煩

下場見真 真章

下場見真章唔緊要
唔想見金章咋

下場主場出擊

真章

下場可能有新陣睇

場場靠哥狗數糊 下場真係見真章

Ys